無人叫七警嘔番人工出黎？

白收左兩年人工喎

Agger

警犬邊度請倉務呀 做住先

而家去信叫囉

g4s

成班人打晒飛機無人理呢個問題

當時游梁就嘈到要生要死